紐約州長Andrew Cuomo係Twitter 公開多謝支那政府同馬雲

支那係轉移視線方面真係世界級，
先唔論批物資用唔用到，
但已經成功激起當地嘅矛盾，
大家睇下入面啲comments 先知

有一班就真心多謝支那，
又話聯邦政府冇用

另一面就係清醒個班，
講返係中共搞到今日咁㗎

SARS1 was enough. SARS2 is inexcusable.

屌真係無眼睇
呢一代既鬼佬真係大腦麻痺

民主黨 州份 真係全部美奸黎
州長下次不妨講埋紐約係病毒起源地
我諗下面班間諜左膠都會好開心

自大永遠都係死

唔肯封紐約已經仆街

但所有民眾全部有一個共識就係美國阻止唔到呢件事既發生，屌緊佢既無能都好合理

民主黨上場，美國玩撚完

同古羅馬帝國一樣

班農: 羅馬帝國衰落的原因可見於今日之美國

佢撚狗咋
上面班仆街又放負

大家可以貼下文宣

係紐約州長 話唔俾封 封就=同紐約人宣戰
自己平時靠奶共同幫支那偷美國錢賺錢
出事就係美國境內做播毒機
仲要威脅美國唔俾封
呢D唔係美奸係咩?

2010年州長選舉，他代表民主黨，以62%得票率當選紐約州州長。

民主黨

都話民主黨全部美奸 一直係度虧空美國

If someone cuts my brakes, I drive with 7 people in the car, I crash and 2 people die but the guy who cut my brakes saves 5 of us before we bleed out... He isn’t a hero.

CCP is to be blamed

Make sure they work

所以紐約洲搞成咁，成為最嚴重洲份

其實馬雲都係比支那玩都算

多謝支那真係好核突

唉點算
世界邊度仲有民主而選左出黎又make sense既?

民主黨，賣香港

p.s. 咪以為pelosi推香港民主人權法案就洗脫賣港罪名，成個黨奶共奶到雪雪聲

我屌你老母啦，關民主制度咩事？
又一個空白ac

支共真係好鍾意打網絡戰

插十刀先
再幫你止血
NY：多謝晒

你睇下上面啲五毛就知咩事

又浪費一個ac

你全個reply無一句有意義
你係手足嗎

佢係fake news CNN 打手

Cnn = 中國外交部 狂屌Trump

所以打倒同消滅中共係唯一出路

Show Blocked User - 傻逼連登
Show Blocked User - 八萬年薪

咁都捉到兩隻

民主黨 不意外

成個黨都係同CCP 勾結到遮都唔遮

Btw 佢細佬係電視台主播 老豆係前紐約州長

冇得救。。。

我出番去先
樓主只為圍爐唔接受手足唔同聲音
你慢慢自high, 唔及早回頭我地都好難團結光復香港

仲有唔好郁d屌人老母，你同上水小巴上果d傻西以為屌個司機就會停車一樣

佢細佬都中撚咗

一捻起Cuomo就捻起佢粒乳環
之前開press個陣比人影到 笑到仆街

希望佢中啦

中國紐約肺炎

要認清局勢 好過發悔氣

又唔駛咁緊張，應有嘅禮貌啫！當你等緊呼吸器救命，又有人送1000個比你救命，就算嗰個係大仆街，唔多謝聲就唔好睇，仲要全世界睇住，先搞掂件事再對付呢個大仆街！

主要都係想講支那呢招真係絕，
送1000部機就搞到啲人互鬧，轉移視線

有冇公開多謝呀侵先

中國人都係中意做奴隸

基本禮貌啫，唔使咁大反應

入去幫幫手

底下班白左 射哂精
支那分分鐘到時一聲令下 美國就內戰

民主黨

換個有軍事後台總統喇，大炮侵始終商人定會拍住中共揾大錢為首要，後台始終係華爾街

睇comment
大部份都係話make sure it works
佢哋都知支那send 啲流嘢俾人

白左係蝗語嚟 改用左膠

咁老實 呢個都叫民主既
要有美奸州長 都要有62%美奸人民
咁都證明到底美國係宣傳 反滲透方面落後左支那幾多年

Block過你啦柒頭
好走唔送喇垃圾

講華爾街後台，你夠dems 來

叫佢地左膠我覺得太溫和 有冇個抵死D既叫法

見大部分人屌9佢

Twitter戰線

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

d鬼真係無撚得救

叫佢封唔肯封

終於有個頭腦清醒

white trash!

Republicans ain’t any better

無眼睇

東西岸都被左膠毒上腦
再加上支共滲透
期望侵侵連任到
否則支那乘機取而代之到時真係含球鏟

收買呢招真係work

真 不過共和黨 好似又冇乜意欲搞宣導戰
到底做乜9

反共方面呢 起碼比民主黨強硬好多

引曬成班侵haters 出嚟

而家要等美國啲廠起貨

美國會唔會死？西方世界d人一隻隻豬，分分鐘公投行共產主義都大把人讚成

台灣

block

大家都有做得差嘅地方

blocked

共匪

叫佢細佬屌醒佢

好多p牌狗

勁撚多5毛

實拉鳩佢坐監

唯有幫手覆下

隻cherlywei5好似5毛黎

Block

你所謂嘅唔make sense都係基於班左膠唔知支國有幾仆街姐⋯而且事實民主的確係雙刃劍，今日有民主比你做到台灣咁嘅多謝都跪唔切

比舊屎你食再比杯水你漱口

又點撚樣啊5毛狗

條友囤美國呼吸機係倉，仲要支共啲廢機。
仲要話侵侵無做野。

喺佢twitter貼返趙立堅個post

見到真係有人thank you china真係痴q線
仲要勁多5毛

民主黨上場
我地都可以返屋企瞓覺唔洗再抗爭

桶你一刀再幫你止血
I win a thanks

分化美國德國
共慘黨高手

所話左膠抵撚死，同支那人一樣唔抵可憐

咁點呀
係咪要一齊臣服喺支那之下先至啱

繼續啞忍同跪啦垃圾鬼佬

仆街乜撚野都係撚狗
講到咁都仲有得唔認

食屎啦你
借d意質疑民主制度
咩居心啊

仲要下面有勁多5毛同真心撚多謝中國
痴線

咁你想點
除咗相信美國係撚緊狗你仲可以做d咩

30%功效多得支那唔少

左翼政客真係大大力屌

紐約太雜
btw今次仆街仆得最金果D都係DEMS州份嚟

民主黨政治行先乜都頂到恆

香港義士 抗爭都玩完

咁單睇邊個黨管好似唔太fair

點睇中國內大爆發死緊幾億人都仲可以捐物資俾人

紐約州長第day 1 日日出黎開記招就係黎屌聯邦政府賺自己民望
但係聯邦政府叫佢take既action通通唔做

共諜 confirm ed

條友五毛嚟

一單還一單
佢讚中國係傻一回事
Ventilator 係另一樣野，唔好上Twitter 見有人尻up就當真理
New York 要咁多ventilator 係因為model 預計需要三萬部
宜家未需要因為條curve 未peak，呢啲野當然一早準備好，唔通到病人吸唔到氣先去買咩
而佢同trump 既過節又係另一樣野
NY個model 話要三萬部，叫feds調啲reserve過去，feds 一開始只係俾400部，之後州長話我地需要三萬部，你send 400部黎有乜用，之後feds先加多4000部

鬼佬係comment完全駁斥

// if someone cuts my brakes, I drive with 7 people in the car, I crash and 2 people die but the guy who cut my brakes saves 5 of us before we bleed out... He isn’t a hero.//

留意下就知紐約州長係同譚生一樣，初爆發一直讚中國到依家，大陸微博友都好like佢

下輪國際戰線要盡D綿力打美帝民主黨，俾班死左膠上番位真係移民火星都唔掂

比400部ny 已經好，比fl, al, la, ms 嗰啲紅州直頭係壞。Jared kushner 跟住話federal stockpile 唔係比州政府用

其實支那已經分化咗五眼
美國好多盟友已經唔敢得罪支那

兩樣野黎喎

佢係首先買晒全球物資
然後等你班友死到咁上下就扮救世主

直接撥火話紐約係病毒發源地

求神拜佛希望係Biden跑出參選

有d輿論真係唔登報係解決唔到
唔係玩下twitter reddit就得

ny同加州 美國兩大毒瘤

good times create weak men

唔cap啦，都係讚中國學中國，踩美國廢

gay

有無source

民主黨公開感謝獨裁政權

奶共咁揚
而家呢個時勢trump要話佢叛國都好容易

其他啲國家已經借疫情打壓異己

721 831 101 1111

唔得喇
佢個民調開始跌
勢變弱
越打壓啲人親中越弱
白左太多

啲機用唔用到架

馬雲唔係冇撈啦咩

連登仔一睇到D唔岩聽就大屌特屌
佩洛西對支那都好硬

唔該佩洛西呢D大佬級出黎肅清呢D奶支黨友

但係又唔可以專門形容班白人

係咪要多謝埋支那傳病毒過去？

真 屌 根本唔係為美國
可能佢地D錢係中國 為中國行先
賣完美國到時係中國做白人貴族

好撚賤

打開兩個缺口又唔封, 想整死成個美國

掃哂全世界+接受大量捐贈
依家俾番啲零頭出嚟
多乜撚野謝

China did not just stop selling masks — it also
bought up much of the rest of the world’s supply. According to official data, China imported 56 million respirators and masks in the first week after the January lockdown of the city of Wuhan, where the coronavirus emerged.

On Jan. 30, the last day for which data is available, China managed to import 20 million respirators and surgical masks in just 24 hours. Through February, civic-minded entrepreneurs and aid groups visited pharmacies in affluent countries and emerging markets alike, buying masks in bulk to send to China.

Global companies and charities donated, too. Honeywell provided 500,000 N95 respirator masks, and 3M donated a million of them. Honeywell said its contribution came from stockpiles in China, while 3M declined to identify the source of its donations.

3M also donated a second shipment of respirators, but declined to say how many that included. The charitable foundation of Bristol Myers Squibb funded an additional 220,000 N95 respirators for doctors and nurses at the center of the outbreak.

真係 美奸放毒機

要重搞麥卡錫主義

將堆美奸全部捉清光

質疑一個唔完美制度有咩問題 唔比人質你去北韓啦 屌你老母

在24小時入口2000萬個口罩
你覺得好多野

為左後反trump支那都奶